唔該琴日屌過勇武放火嘅你哋唔好再屌

外國人都明白點解要放火燒黨鐵入口

文宣大力啲

再一次感謝勇武

根本知來龍去脈，就知封黨鐵站係救手捉

又唔係放火燒人
唔明有咩好屌

pish

【913 八月十五】 金鐘悼義士

琴日班失焦撚都係五毛扮

屌

2019年9月8日都仲有人指責放火，不如快啲落地獄食屎算啦

琴日大撚把

佢個reply都好勁：
「If this kind of thing stirs you to speak out in condemnation, yet you’ve kept silent all this time while 1000s of Citizens have been jailed or viciously beaten, then you probably want to check your moral priorities, they’re out of whack.」

咁撚中意譴責，又唔見你班友在超過1000個市民被打及拘捕時譴責？！

智撚障

無屌過

唔理解點解黃絲陣營既人都可以咁多野指責勇武
大佬，萬事皆有因，調返轉你比人話收左錢出去示威，比人誤會你意思你都嬲啦
唔好忘記７月個陣全部手足都係乖乖買飛走架
你要屌點解唔係屌狗呀

仲有，無勇武手兄，香港係６月１２日就已經完結
利申：不嬲講到口臭都係話 勇武和理非互相依賴 無左邊個都唔得
但真心唔明屌乜

琴日個個時間咁得閒係連登出post屌人到底會係咩人

你開錯波了
我屌泛民左膠和理非惡過你

有時都真係覺得好撚煩 連點解搞港鐵都要解釋一大輪
明明就係咁簡單直白 淺顯易懂嘅邏輯

記得火路障每次最多阻幾分鐘, 消防好快到場滅火, 手足一定要爭取時間

超過1000個市民被毒打同拘捕你都保持沉默，反而黨鐵作為幫兇俾人爆站你就懶醒話睇唔過眼要出聲，咁你應該反省下自己嘅道德觀。

對班藍絲豬閪嘅point真係一針見血

QueenB姐

而家明白都未遲

其實我覺得好難怪 因為事後文宣唔夠 好多人就只會知個行為 唔知個前因後果 多番d文宣就可以改善到個情況

其實香港放果D都係BB火
不過好多人過唔到心理關口
我個人都唔同意玩火 但係有冇人可以分到係邊個放火先

班冷氣軍師識閪咩 一味屌 大把歡呼手足支持